國安法後袁國勇呢類學者係咪死硬

有親事出黎講真話，同官方版本有出入的，上面有板你睇
少則比壓力你要你以後收聲
大則拉去坐監

大概以後都唔會有學者出聲

擺明啦

以後無學者....個個都跟劇本做事